有冇巴絲有草多啦a夢不倒翁

我差2002,2003款
你地有冇多
讓隻黎得唔得

我得宇宙英雄記
羨慕巴打so rich
希望哆啦a夢唔會怪我唔夠誠懇啦

點解唔成盒買？

多啦A夢谷好多人都係齊Set, 買日版AB set 尋日齊

幾錢

我買個時$280/盒，兩盒齊，之後升左做$320/盒

但qc 麻麻

ching 有冇谷link